黃色經濟圈對家已經驚到咁,如果.....

黃色經濟圈已經得到對家恐慌式圍剿官方認證

證明經濟戰從來係港共什至支共死穴
香港只係一個幾百萬人口嘅城市
大家圍下爐搞經濟圈已經驚到咁
想像下如果呢個風向帶到外國什至全世界....

非紅經濟圈絕對係黎緊國際戰線重點方向
(但當然唔係用stand with hk黎做招徠)

1)要向外宣揚支共點用經濟手段滲透佢地國家,引起佢地對中蟈嘅防範同恐懼

2)左膠式道德綁架,好似抵制皮草,罷買用動物測試化妝品牌,拒絕入場睇動物表演...將買中資宣傳成助長打壓人權侵害自由嘅幫兇

3)宣傳支那黑心工場剝削工人嘅醜聞,杯葛made in china嘅產品,令外資撤廠等佢失去世界工廠地位,仲可以將生產線搬返國內提供就業機會(呢樣美國已經做緊)

全世界都知支那唔會夠膽開火打仗
一直都係用錢同市場黎侵略其他國家
如果成功引發係全球杯葛中資同奶共商戶
做到個風向要d企業係中國同自由世界市場二揀一
一黎可以嚴重打擊支那最緊張嘅經濟同就業率
二黎可以向各國政府施壓減少同支那建交靠攏

支共有槍有炮我地就算全民勇武都唔會夠佢打
何不襯佢貿易戰五勞七傷加多腳捧打落水狗
既然佢地咁驚經濟戰我地就同佢玩大佢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

P牌求推

agger
19年富臨、美心蝕到hihi，如果相同既事發生嚮中資就真係光復香港啦（商業上）

將黃色經濟圈輻射全世界

罷用動物測試化妝品牌
袁彌明間野8473做緊

將環保撚個套執著搬落抵抗紅色資本度應該會好有效果

我都好堅持罷買

如果可以，用我哋香港人最強宣傳手法幫手向世界推銷一樣平時無咩人起眼嘅美國產品（例如未來肉），當係多謝美國一路以來嘅支持。

依家鬼佬仲未有罷紅色資本意識
最多有nba同共雪呢d事個陣屌下

pish

Push

4. 支那有極多貿易屏障
亦都會因為政治事件罷買其他國家
尖閣諸島罷日 薩德罷韓國
最近就有罷睇nba (雖然最終失敗)
所以西方國家要以牙還牙

由全球杯葛中資做起

加速支那人食草進度

Yes,仲要罷買向支那市場靠攏嘅企業
迫奶共企業一係歸邊一係收皮
支那就冇得再用所謂14億市場黎做籌碼

屎都冇得佢地食

國外旅遊嘅本士推介

仲話來全球通行用人仔 算把啦

冥通都冇得佢用
推到佢鎖蟈食華食止

食草

今晚聼城寨都有類似觀點
話除左Free China之外，重要推廣China-Free

好好嘅觀點

推

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

全球ABC 經濟

推到全球罷買支貨

又輸出

BoycotteMadeInChina

我地要將made in China和中資公司 同反人權反民主掛勾，不斷向全世界解釋佢地的惡行！令全世界都拒絕中國貨！

#AnythingbutChina

今次到我地帶風向去全世界

首先將和你eat/pay加返英文版先
然後推介比外國遊客

ABC行動
Anything but ChiNa

當年美國黑人都係搞黃色經濟圈平到權

有沈默藍絲，沒事

推~

g 持

脫支經濟圈

推
全球罷紅

完美擊共！一早就話要做呢樣野啦！個個話怕推唔晽支共，其實而加真係有勢做呢的，一定掂。

推
-------------
香港獨立 唯一出路

made in Chinazi

不了

出糧 儲蓄麻煩都轉埋美資

唔好比奶共銀行拎黎用

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

佢宜家想做到扮鎖國
嚇到西方要繼續幫佢奶袋低
宜家香港人幫手做埋求仁得仁啫

輸出反共經濟圈

之前咪有單買聖誕卡送求救信？

去中國化

擊到蘇聯唔係用軍火, 係用經濟

push

黃圈討論(非風向)

其實真係要咁做，但係好多公司都為左錢而奶共，甘願被控制，跟著連政府都控制埋，知道嘅時候已經太遲。。。

大力推
之前有巴打好有心咁係ig整合左日用品嘅產地
落力罷買products made in China

推推

要推全球版黃色經濟圈

無錯，支共一直用14億市場欺壓700萬人既香港，3000萬人既台灣
要贏14億，唯有用50億全世界市場抵制野蠻民族
咁先係出路

有無hashtag可以推下

boycott 中資 !

敵人表示：強力反對

應該要向外國宣傳抵制中資企業

How To 輸出到外國都咁重反made in china先係重點
香港人都搞左好多年先真係反made in china, 更何況係外國

真 文宣組可唔可以整啲支國衰野嘅文宣 唔單止係外國 我覺得身邊嘅人都需要記住更多支那仆街事 唔好對中共有一絲希望

經濟戰係死穴咁點解衣家吹風全民武裝革命？

學上面咁講 hashtag 用 China-free
搞個challenge出嚟又得

支持，推。

好正

對家已經火力全開，證明我地做得啱

要整合下支那d黑心工場嘅新聞
記得前幾年有好多單

反人權 質素差

推，實際操作要點做？twitter? 有無巴打幫手做文宣

人哋立陶宛15min 率先報十字架單嘢
大家仲唔入去同人講多謝
happy new year?
立陶宛文laimingų Naujųjų metų

7小時得5 個like 1個share 0 comment 點做嘢㗎？
仲有十字架Fb post 可share and comment

輸出經濟戰有得諗！

其實唔使額外做好多嘢。

可參考「黃色經濟戰隊」；用佢哋啲文宣，改少少轉返做英文

跟住喺twitter狂煲；首先可以諗日本，美國市場。

如果將呢樣野發到海外
抵制當地中資公司同埋親中公司，個影響隨時可以將世界經濟體系重新洗牌

點解大陸咁驚黃色經濟圈？

因為大陸人喺大陸都可以做呀！

傳咗返去大陸，佢哋可以揀暗瓦底支持民主自由嘅brand

又唔犯法，政府咩都做唔到！

商戶為咗錢一定支持！

真正嘅火燒後欄！

Point 2, 3 有貨

買支那野=支持侵犯人權

要大推特推
全世界停止輸血俾中共佢就亡黨架啦

首先connect muslim
已經有人boycott china緊

p

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

Retweet

佢地做緊啦
奶粉
我地仲可以順勢話佢地去香港買野唔用國產野=反共

Muslim係支共反人類鐵證

宗教戰線-支那拆教堂,將耶蘇畫像換維尼張相等事一定會刺激埋班christian同catholic

環保戰線-支共係碳排放量第一蟈家,同其他污染都嚴重到仆街,要connect埋杯葛罷買戰鬥力驚人嘅環保撚

人權戰線-除咗香港新疆,支那黑心工場都係世界聞名,整合返d新聞向外宣傳:買中資冇良知

言論自由戰線-nba,共雪之類事件一定會陸續有黎,最近一次台灣波特王都搞到好大鑊,要令全世界人都知被支那坐大佢地就是唔係支那人言論自由都會被侵蝕(其實可以試下由最支持我地嘅台灣個邊搞抗中經濟圈)

支那罪行真係馨竹難書,求撚其都諗到幾條線可以打

推 非藍即黃；非紅即黃

輸出黃色經濟圈

升級做 ABC 圈，anywhere but fucking China

香港人一向都知中國人質素, 米又係幫趁左咁多年
問題係外國人覺得中資公司既影響唔夠貼身
我地都係因為殺到埋身先識比反應
更何況外國人
真係要用無比既宣傳先搞得掂

IPHONE都講左好多年血汗工廠, 好黑心
但係全世界都冇理到繼續買
外國人繼續表示NOTED AND THX
要殺到佢地埋身先掂

係難 要諗諗點搞

同藍絲講：
如果黃色經濟圈註定失敗， 你咪睇住佢失敗law, 洗撚講咁多野姐？
黃色經濟圈失敗，都係黃絲破產&失業， 你D 中國藍絲應該開心先係。

真點黃色生態遊

一定要將黃色經濟圈 變國際化

自由民主經濟圈！

杯葛中國製造

Good

twitter戰線好重要